[自彈有自唱] 鄭中基 - 晴天陰天雨天

冇得去睇暴龍哥演唱會就唯有自High下

鄭中基 - 晴天 陰天 雨天

每次我將傾心的感覺 都收起
祗得我自己 在夢裡欣賞你

那次我於餐廳的一角 偷看你
這麼遠親你 我視作無比的福氣

晴天 陰天 雨天
你在何地 代表我天氣
煩擾 完美 造夢也都因你

晴天 陰天 雨天
我在何地 亦都會等你
如果不給你嫌棄 才是我運氣

那次我於餐廳的一角 偷看你
這麼遠親你 我視作無比的福氣

晴天 陰天 雨天
你在何地 代表我天氣
煩擾 完美 造夢也都因你

晴天 陰天 雨天
我在何地 亦都會等你
如果不給你嫌棄 才是我運氣

巴打把聲好正

多謝巴打

好好聽
可唔可以cover多啲歌

例如呢？？ 不過未必唱得到

唱下張敬軒

chorus 正到..

高汁

可唔可以唱我代你哭？
巴打把聲好正

第一首聽佢既歌

感謝你

咁岩之前有唱過

呢首仲好聽

多謝

Jef

Jed

搵日試下